十萬火急 諗唔到points 呀

中國婚禮反映到d咩中國傳統文化？

祝過三爆四

三書六禮

孝道囉 啲乜春過禮 新抱茶呀

封建 愚孝 父權

面子大過天